大家經歷過最爽嘅事係乜?

打尿震
屙完尿震一震仲爽過打射精

俾人屌到硬哂

第一次俾女含到射

第一次比仔含到射

口爆咗條仔

打屎震

同男朋友係學校野戰

掂到女神隻手指尾